(重開) 唔好因為楊手足冇事同埋我柒咗就唔跟進Yoyo情況啊！！！！

各位，啱啱林卓廷同埋朱順雅議員喺facebook就住楊手足嘅情況做咗update。

首先多謝大家喺呢個post嘅踴躍回應。
我呢個post嘅原意係因為過去一個幾禮拜見到有幾個有關女手足被困水飯房然後不斷受到精神折磨嘅消息，我留意到雖然大家有關注，但係幾次到比其他post好快就洗走咗，(大家都知道連登俾人滲透得嚴重)，我希望可以正視手足(或者任何在囚人士)喺監獄裏面受到不公平/不人道對待而去開嘅。

我主要係大約一個禮拜前巴打 極速神驅 轉貼一篇蘋果嘅報道，一個女手足Yoyo因為唔肯提交生物樣本而被困水飯房大半個月就嚟精神崩潰而去關注事件。我留意到雖然上咗熱門，但係大家好似好快唔記得咗。

然後到尋晚 C眼流精子#333488 出咗一個相信係轉貼東方日報嘅報道。(巴打話係由隔離登見到，好嬲所以post過黎)，內容係話楊手足被困水飯房而精神崩潰隨時自殘嘅貼文。而到今朝又好似好快冇咗件事。

兩個post都係話轉自被囚手足朋友探望後傳達嘅消息。
兩個都係女仔 被困水飯房

所以我好大意直接當咗楊手足嗰篇係Yoyo情況嘅follow up... 我以為因為Yoyo嗰個報道嘅關注唔夠耐，所以佢家人朋友決定進一步公開佢全名同埋樣，繼續關注佢情況....

我冇考慮過出自東方日報完全冇誠信可言嘅黑媒...
我冇fact check過Yoyo 同埋 楊手足 其實係咪同一個人...

我為今日個post引起左誤會，同埋有機會影響到楊手足嚴肅致歉。

事件完全係由本人疏忽所引起，完全與其他人無關。若果有得補償，我會一力承擔....

更令我覺得遺憾，事件令到連登誠信受到質疑(包括毛孟靜議員都有質疑連登上面講嘢好似我洗理誠信，唔洗負責任...)
我亦都要向所有連登用戶致歉...

我唔係為咗散播fake news去用楊手足嚟砌懲教生豬肉，亦都唔係想無中生有....

林卓廷同埋朱順雅議員已經confirm咗楊手足同疑似東方報嗰個自殘post唔係事實。

最後，我最唔希望，就係因為我嘅疏忽，令到大家冇關注蘋果報道嗰位Yoyo...

我今日開咗個post，將兩個人搞亂咗，唔好意思，sorry

推！

pish

囚牢抗爭︱堅強女囚友獨囚至崩潰尋死 拒檢測遭懲教濫罰水飯房「觀察」